相信超多香港人見到有大量警察及其家屬俾黑衣人殘殺後， 唔會再出黎

相信超多香港人見到有大量警察及其家屬俾黑衣人殘殺後， 唔會再出黎

中國公安你地識做啦